食沙爹肥牛但無左個煲

where ，好唔好食

人地無寫係煲喎

中左計

上台時好熱

味道夠濃好送飯

四十六蚊抱住個肚走

有飯有湯抵啦

廣告 block 得#

好似幾正

中咩計
人地明買明賣
文盲就返去漢朝讀下書啦

趙岸池反對港獨

樓主係岸池仔

人地連字唔撚識打
個丙字寫咗做兩字
仲話自己讀shitty

你老母比狗屌都唔關我事啦

龜頭哥早晨